[真．核彈]限聚令(599G)限舖令(599G)指令延長至5月7日，正正係限中令(599C)失效開關之日

第599章 《預防及控制疾病條例》

第599C章 《若干到港人士強制檢疫規例》

《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》及《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》最新指示

時間表一早提冇人理

政府：ff系列 - 5月7日前完成抗疫

立法會議員郭家麒醫生擔心，政府突然徵用九龍城區的酒店作候檢中心，有可能是特區政府為重開高鐵西九龍站及放寬內地人來港檢疫限制的先兆，因富豪東方酒店位於九龍城，與高鐵西九龍站相距不遠。

行政長官於行政會議前會見傳媒開場發言及答問內容

食物及衞生局局長會見傳媒答問內容

第599D章 《預防及控制疾病(披露資料)規例》
2020年5月7日午夜失效

第599E章 《外國地區到港人士強制檢疫規例》
2020年6月18日午夜失效

第599F章 《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》
2020年6月28日午夜失效

第599G章 《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》
2020年6月28日午夜失效

屌哂你地老母 真係冇人理

唉

load左陣
但都睇唔到有咩關係

收到風5月8開關

5月7號一過即刻取消晒
清兵蝗蟲全面入關人民幣消費

咁就算冇廷長599G
5月7定唔知5月8都係有支人落黎啦

BTW你真係CLS

why

OK勁

長河東流，唯一正面講述南明歷史電視劇

合理

推

大陸點解要d蝗蟲落黎先
唔係應該tum香港人上去刺激消費咩

支持厚巴

病毒是醫學
抗疫是政治

屌奶星我記錯限舖令(599F)章號都冇人理

一切都係港共預訂好晒